對香港現況覺得無力，想死既人聽住

依家唔係傷心，唔係絕望既時候
大家都愛香港，我明白香港變成咁大家都好唔開心
但就係因為咁我地先要支持落去
可恨既係政府，唔好因為得唔到回應而感到難過
更加唔好覺得可以用死換任何野返黎，因為呢個腐敗既政府係唔會因爲有人死而動容
無人想再見到第三個烈士

所以係呢度，我呼籲大家一定要留返條命，71出黎用更大更堅決既聲音話俾政府聽我地既不滿

我地唔係要傷心，我地係要憤怒

無力感重嘅可以睇下呢個

唔好放棄希望！！

推大家要加油

推

死只係正中佢地下懷，唔好咁傻

香港人加油

正能量！！留住條命同佢死過！！

想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

入面有好多人願意聆聽

頂住！推！

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

自殺絕對唔係解決呢個問題既方法

唔好輕生呀香港人

各位要留番條命

推！！！！加油！！！！

無錯！各位兄弟要加油！

班狗官根本冷血，死咗嘅人仲有機會被人抹黑，要同佢地鬥長命

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

放眼雙眼唔可以俾佢地有好日子過

推希望多d人睇到

香港需要你阿

各位巴絲，如果想搵人幫手傾計咩都好，隨時出聲

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

留返黎七一勇武啦

Pish

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

係！好多人會陪住你地！

歡迎借位！最緊要大家明白死係無助呢件事

我阿媽一向好支持示威者
佢話如果多d反政府既學生入到政府部門就好，好似洗走瘀血咁

雖然巴打你好似入過黎，不過都歡迎你唔該晒

推呀

對家就係想你死，最好你班友死晒佢，咁香港繼續任佢魚肉

留番啖氣，攞黎投一票都好

再見了ching

Exact7ly死係益咗佢地

唔好呀有咩慢慢講

點解唔放遠D諗!
仲有許多事情值得你追求!
有冇諗立志從政? 要改變社會需用更大視嘢, 由自己做起!!

無錯，每個人既力量都好重要

悼文：他跟她，致香港人的希望。